海螺水泥 914

三峽大壩一定唔會冧
但都要用水泥補翻
所以要入海螺水泥 支持下

我鍾意你個思路

G持

買3323好過